駕院肥左，重考一定要駕院？

元駕智專考棍van，宏業東肥丙部，一考完就要我報名，重考要成五千幾，仲要最快下年4月先有得考。

想知道可唔可以報街考排快期？或者淨租學院車同重考費唔跟果個師父？(租車都要千九，我個學牌5月到期😫）

有冇巴絲都係考元駕？

你可以出去重考, 排普通期或者搶快期都得

如果要考返元朗, 你就一定要報佢重考course, 冇得齋排+租車, 不過好似可以轉師傅

不過提提你, 你駕院都肥, 出到去應該要學多一排先得, 快期好危...

唔使，可以直接出去考街場

利申：同你一樣case, 成功例子

即係出去考街就冇得考元朗？要大抽獎？

根本上唔夠堂，個阿sir又乜都唔講，想出去街師父操下先，只係猶豫報唔報果5千幾蚊堂。
轉師父都係同番counter 講就得？

駕院3條線係駕院學生專用

駕院3條線係駕院學生專用
你唔俾嗰5千幾跟佢補鐘就一定冇得考返元朗

駕院都肥，唔好揸車啦

明白曬，唔該師兄

就係駕院先想你肥，等你繼續報佢哋啲堂，賺多啲學費
原本個課程根本就唔夠時間，想你自己申請加堂

佢收埋啲快期架。叫個肥婆比快期你。老作啲原因要急考

轉師傅。揀白頭佬

另外搵出面補鐘。駕院好多野唔教

我都係元駕
保考自己出面搵師傅補鐘
駕院師傅好多細微野都唔教
例如波棍點樣推得順手d
入灣時隻手放肽盤咩位置方便入灣
本身得好撚少堂 唔係天才唔保鐘 都好大機會肥

已經係白頭佬，但佢成日合眼訓，唔問都唔講轉邊

投訴佢
可以拎返果堂 會比第個師傅你

唔知點解個個覺得駕院一定pass
一定PASS可能係乙部泊位 調頭 斜路開車
尤其元駕既宏業東 基本一入去條街兩邊死車
睇你唔順眼直接 太接近物體 踩停
未計段駛出油站果堆DC9插黎插去
點處理都有機會犯到大錯
btw問下阿sir都知 工業村同元朗村就明送既 宏業東就撞左佢算啦

樓主唔好理啲「駕院都肥」個啲人

咁又冇投訴，認命比五千補考轉師傅

出面有啲專操駕院嘅師父，個啲平啲有料啲

師傅都話最多人考宏業東，通常第一次都係呢條線。都好嘅難d米少d道路炸彈

個個都話駕院包生仔嘛

巴打有冇好介紹

排大巴個到zip 曬卡仔啦
唔洗我介紹

Btw 如果唔嫌遠咪去沙駕考，沙駕啲危機易處理好多

如果包生仔唔洗考多次，啲阿sir 同黑超考官食風咩

我駕院都肥左次，懷疑慣例肥你一次賺多D

不如講下衰咩先, 睇下關唔關駕院事

駕院都可以肥

你地又唔好咁
識人男人老狗駕院自動波肥兩次

元駕已經好簡單 又無迴旋處 泊車係場內考埋 又有秘笈

出街多死車 你出到去考仲多生車係到行黎行去仲仆街

我識人五次元駕自動

匡智會啲學校畢業㗎?

唔知佢 馬路炸彈 唔熟

上面見到D咩駕院特登肥鳩你真係得啖笑 自己肥都可以賴鳩人

唔係我想笑柒你 個考牌官係運輸署 唔撚係駕院架

啱啱駕院又係肥路試 話排到七月
打算出面排街 好似排到一月咋嘛

出去重考1take pass 教院ON99

我元駕3take 兩次快期都係等兩個月
你可以試下問阿sir

我同我老婆都係元駕出身

both 1take 宏業東

但有外補李sir

但真心，係pass得有啲運氣成份，出T字路口有車就gg硬

我都係元朗駕駛學院考棍van
戇鳩到路試兩part都肥曬

考元朗一定係元駕

出街搵啦

其實駕院合格率都係得25%
唔好講到一定pass咁
會揀駕院9成都係因為條路易過出面果d

利申沙田駕院第二次先pass

豬腸軑就一定唔會肥。
私人教車參差不齊，
教院算係咁。

駕院係小堂姐，
不過三條線都好過沙田五選一。
睇下張黃紙肥邊再操多d仲好啦。

駕院同街外合格率一樣
根本無駕院較易考依樣野

駕院有快期架 叫師傅幫你拎
就咁叫counter d木咀比期你排成年後先再考

運吉署有俾數據架

運吉署就冇寫駕院數字
不過可以自己計

2017年
輕型貨車合併試
全部合格
駕院以外 21% (5810人)
計埋駕院(港駕&觀駕)嘅全港總數 23% (8782人)
即係2017有2972人喺駕院合併試pass

總完成考試人數 38702
唔計駕院考試人數 27197
即係2017年有11505人喺駕院考

一除，2972/11505=25.8%
比起駕院以外嘅21%，25.8/21 = 1.229倍喎...

元駕 自動波肥咗
已經補咗重考 10月18考 （原本要下年4月 我話下佢咁耐我退錢算 佢就即刻畀嗰快期我）
想問有冇補鐘師父介紹

考邊條